已有超過千份之一紐約市民死於武漢肺炎

紐約市死亡人數超過13,000
全市人口大約840萬，計落每1000人已經有1.5人死於肺炎 RIP
香港人切記唔好放鬆警覺，任何高密度城市爆發武漢肺炎都會係一場大災難

記住有人話過香港可以有一百萬人感染㗎

exponential growth係人類好難理解嘅概念
當發現數字突然爆升好多時已經遲咗

新加坡大外檔殺緊上黎

仲未計好番但得番20%肺功能班市民

侵都係on9一條 只不過係反中嘅on9

紐約而家有24萬人感染，佔人口2.8%

佢哋再唔用極端措施又係會大鑊，始終都係人命

好似重症先有嚴重後遺症，不過而家好多都係未知

樓豬計漏咗好多人唔係居住喺NYC不過喺NYC確診同瓜埋...

大部分係外勞大廈自己爆都無得出去
點大獲

美國真係痴撚線

侵重要扮大袋話係感冒

死一個人係人，死超過一千個係數字

總有方法傳出去
除非外勞一直以嚟同社會完全隔絕

RIP

佢要靠國內經濟維持自己嘅支持度，尤其大選年唔想節外生枝引起市場恐慌，基本上佢係揾美國人條命嚟賭唔會大爆發。
不過佢賭輸死幾萬美國人, 反而會集中火力追究支共幫佢氮氣加速，否則美國獨善其身唔會幫歐豬同其他地方追責, 支共又可以側側膊輕輕帶過。

新加坡會用番共產黨果套手法，困住部份傳染源頭的人，不論佢有無病，呢班死唔去就佢好彩，死左就被消失，從而令其他未有感染的地區無事

啱

佢自己都話小事，若果真係追究，trump trump 都有問題啦。況且，因為肺炎咁多人已經唔妥trump trump。

如果本地感染搵唔到源頭即係已經傳咗出去，好似大陸咁封咗武漢都會照爆

香港有醫生講過可以之後做運動提升返個肺功效，換句說話講老年人難做運動去提升返...

New York 問題入巿長數都未到Trump

全民口罩未？